得罪講句 移民嘅一定唔係深黃

捨得抌低手足 黃極有限

利申：不反對移民

呢個時候仲鬥乜撚野黃

各有各做，海外戰線...
兄弟爬山

唔應該拒絕第二身分
至少比國安捉走 第二身分國家要出下聲
如果桂民海冇瑞士護照
佢消失咗你連名都唔會知

你可以對腳唔走
但唔應該拒絕買保險

直情唔係手足啦

繼續鬥黃

屌你老母，命仲掛住鬥黃
你老母個閪d汁最黃

將來某一刻
守香港就會好似守poly咁

咪係...

講真，移民嘅一定唔係深藍

咁孫中山一定唔係愛國添

人地移民關你春事咩
你有無做好自己啊又
成日鬥黃
鬥你老母黃
見你個po就想升你幾巴

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

有得走好走

移咗民既香港人：

成班垃圾，個個就想走就包裝移民依種卑微下流懦夫既行為
依家前線係香港，你退一步都係仆街，何況移民?
你地懦夫多所以評分一定多，
但道理上你地講唔通唔係懦夫同拋棄同胞

我走唔到，但有得走我都想走

深藍先移得最快

我反共啫,但唔係黃喎.